Как прислать и опубликовать фото, а также, немного о нас, правила и условия публикации.  Проспект Стачек, 67  Наличная улица. Угол Псковская - Мясная ...    Вознесенский пр. #пленка  Можайская улица В Соляном переулке На Вознесенском Дворы Петроградки На 7-ой Крсноармейской Территория завода "Красный треугольник"  Средний проспект ВО  Лермонтовский, 30 Коломна. Рассвет. Чернышевская Мойка  Один и дворов города... Где - не помню...    Турбинная, 11. Здесь живут люди... Вид с Библиотечного пер. на Шкапина Перевозная набережная... Оборотная сторона Невского  Зверинская улица  Короли нейминга  Непараднее некуда...    Пестеля проспект Ветеранов. На задворках Юсуповского  На Обводном Двор Лиговки Знаю этот дом как облупленный  Двор на Загородном пр. В.О.  Екатерингофский мост Арт стена на улице Ломоносова  в.о. Мебельная улица   Скорее всего Достоевского улица..  "...Нет звуков в этом доме под луной, 
И даже скрипы ветхих старых балок 
Однажды подружились с тишиной, 
Что бы ее ничто не нарушало..." ©  Кронштадская улица   СПбГХПА им. А.Л. Штиглица (Муха)  Эсперова улица На улице Чайковского Потрёпанная романтика. 🖤 На Садовой улице Метро пл. Александра Невского Где-то во дворах между Садовой и Фонтанкой... Площадь Восстания, разумеется.  дом Бажанова Кудрово   Петроградка. Диалоги между окнами Перевозная наб.  Остров Декабристов. Железноводская Синопская набережная, 26    На 2-ой Советской Набережная реки Фонтанки, 199 / Садовая, 128 Лиговский, 44  Набережная Мойки В доме Бака  Кондратьевский жилмассив На Садовой  